又要做G又要攞貞節牌坊

俾$300一個鐘乜都唔做得，真係叫隻G黎搵初戀嘅感覺呀 條女on9都算，仲要幾條雞蟲同佢護航 做G做到咁真係第一次見

錢 就係咁易搵

重點係竟然有男人幫佢

憑乜$300/hr

之前無意睇到個youtube有兩條友喺大學講on9嘢已經拎到好多女仔電話，學下佢地包你扑嘢扑到腳軟

我不是幾百塊的便宜貨

我都唔明其實ptgf d相俾人爆撚曬出黎 好多都三尖八角 都有客 你就知

睇左 應該拍出黎 我覺得